突發！！！！除罩慶回歸群組增至２９人染病！！！！！！！！

百鳩幾個中２９個

熱烈地彈琴

底死

唔中武肺邊可以算係中共国人

藍屍攬炒可恥

未完待續
敬請期待

推出國際，藍屍播毒，Twitter、IG、Facebook、YouTube、Wikipedia

佢地圍內死好喇
唔好累街坊

仲有緊密接觸者

Push

有冇染過係咪由同一個人傳染？

慶祝丫嘛飲多杯勝既

好似係計埋二代傳播

唔好停

笑撚死 最大播毒群組 阿政府發言人啞撚咗一隻字都唔提 慶回歸真係大撚晒

都係果句, 依個群組有人死我先會慶祝

有請小鳯姐

留心、坐穩

點解要攬抄

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

根本就係佢哋搞到全香港大爆發

我屌第一張果陣藍屍柒味

29個咁少無事既

One two three four

當年旺角行人專用區就係俾呢班人搞到烏煙瘴氣

就嚟1/10 當一圍10個 三十圍都只係300人迷你新天地邪教

推

升升升

係開心既
跳晒舞咁

痴撚線

真正愛國
同武漢人民共患難

無中過武漢肺炎點叫自己做中國人
中國製造嘅病毒梗係要俾國人優先使用

呢班垃圾廢佬，死撚哂去就岩架啦，見到班友甩皮甩骨都唔撚開胃

見毛主席未

難為醫護

藍色武肺圈

班撚樣真係自己攞嚟

睇一次笑一次

希望最少死3個
Thanks!

用自己生命慶回歸堅係愛國

第一張右手邊個呀嬸好似仲有另一個gif

綠色嗰呀嬋咁似早排去踢侵侵公仔？

死撚晒佢

停止警暴
回歸武肺

做個堂堂正正中國人，幫趁藍色經濟圈

張張都有柒味

點解敢敢樣著出街

唔駛多講

咁小

真係抵撚死

就嚟多過慈雲山啲邨

最緊要快撚d

人祭

全滅GOGOGO

好!

Everybody one two three four

高腳七仲有一隻大頭六
二三更

陸續有嚟

上上上 升升升

人小點慶祝呀？

藍屍肺炎圈

唔中肺炎都唔好意思話愛國

load 左兩秒

有時係忍唔住笑既

一個都不能少

啲片點黎

最尾嗰張有聲

咁都要Load

推光復香港 時代革命

乳搖

唔好俾佢停 ! 呢班仆街無一個係無辜嘅

(原來大爆發係因為你地！)慶回歸 警宿舍 涉同一家庭

政府藍絲無聲出

咳完摸咪嗰張直頭係bio hazard情節

要再多啲 多啲 多啲

間酒樓直頭要燒左佢先叫真正消毒

藍色肺炎圈

家陣啲廢中真係唔捱得
靠你建設香港就死啦
小小事都病
點開工啊？？

pish

食客21人
二代傳播8人

呢班冚家產早應該死

玩埋d煙霧 唔中就假啦

佢地就係源頭了

連豬又有新reference

低能死

二代呢 三代呢？

最好成家人五代同堂 一屋死晒

多得你班垃圾藍絲廢老周圍播毒

已經累死醫護

主辦單位d 人被鞭左屍未

藍屍播毒可恥

小鳳姐好忙

成班衣家應該鬼打鬼，估邊個係源頭

升！

隔住個mon都聞到驅風油浸味

人一藍，肺_ _

以上咁多個藍屍佔左29個嘅幾多個？

聽日突破三十關口再創高峰

佢哋將不愁寂寞，好快有其他人加入開武肺party

工賊標四圍叫確診廢老唔好認去過佢賄選大會

日日都小鳳姐1，2，3，4

文匯報呢？

政治正確大過天班仆街都驚中國安

超級傳播者隆重登場

屌

成班港毒份子

好波

佢哋係咪屬於最大感染群組？
定係仲未超越老人院同埋之前開頭北角嗰啲

呢班人都唔知做乜撚
人蠢冇藥醫

肺便炎

小鳳姐好忙，呢單野請容祖兒出黎數下拍字頂住先

屌你老母群魔亂舞

希望呢個群組死亡率100%

Aerosols

老人院好似成40個

肺炎gogogo

明明我藍友grp話71示威整到爆發
依家一定係偽藍曱甴暴徒混入嚟搞事

起碼3位數

沒事兒沒事兒

有政府唔驚

邊集bio hazard ?

正

祖國會fix it. No worry

Everybody

除左恭喜都唔知講咩好

嘩屌，嚴重侮辱緊痙攣/唐氏綜合症病患喎

藍屍就係一班有得吃喝玩樂就乜都得嘅賤種

希望班藍屍狗個個都有長期病患
咁就真係入得棺材

跳撚到就嚟骨頭打鼓咁

爽呀

check到群組編號嘅咩網黎

陸續有來

溫滔非科

推願榮光歸香港

group入面多唔多長者

全中

仲要次次新聞都播一次
班友一定俾人笑到面黃

未夠呀！再多啲！

全部廢老

開心嘅

梗係班廢老抽班大媽水

又攬又盛

以前一路都唔知所謂慶回歸活動係做咩嘅，睇完片先知原來入面群魔亂舞

最簡單就等多半日至一日, 朝早上 佢會入哂資料方便好多, 乜都查到, 連報紙新聞既內容都有埋,CLS公司
複雜D想快D update資訊就每曰夜晚上政府網F5F5F5

下面 疫情概覽果度, 全部都好有用, 同一條link會每日夜晚更新
第一個 2019冠狀病毒病的本地最新情況 有講群組編號

過去14天內曾有確診2019冠狀病毒病個案的大廈名單, 呢個都重要

新患者既病毒學關聯,每個患者每日狀態(嚴重危殆etc) , 就要每日上去睇新聞稿睇

點解啲藍屍係零舍特別，異於正常人，好樣衰，群魔亂舞好嚇人！

更正, 其實唔洗等半日, 等多幾個鐘就有
而家7點幾已經update哂, 好撚勁

班搞手幾時切腹謝罪

張gif好撚正

病毒散發嘅一瞬間

底撚死班藍絲含包散

慶回歸
慶移交

全部齊齊整整

藍疫幫

呢班人 死一個 對香港都有極大好處

推 有望過半

計埋二代傳唔算多

電台電視台唔提「慶回歸群組」可恥

未計二代爆應該都差唔多,過晒病發期
除非圍內佢地仲成日見

當日如果一個傳比十幾廿人真係勁揪

係咪講緊左邊白褲

右邊白褲先岩

支持中國喎 當然係身體力行啦佢地

wow 感謝提供懶人包呀 thx

睇嚟數字會節節上升

等等，比啲時間武肺！

慶回歸=準喎受死

死不足惜

推香港獨立 唯一出路

小鳳姐!

30x12，一半都未有

30x12即係點?

應該唔止咁少, 可唔可以驗快啲呀!

哭𠹌佐成晚

我愛黨

30圍 每圍12人

越唱越強

咁多咩

皇天擊殺

肯定有人病咗唔睇醫生

心情興奮到要happy伯咁跳呀

小鳳姐呢